解放蓄龍

啱先經過石崗軍營
見到至少4車中旅社大旅遊巴坐滿解放軍出市區 (大埔/荃灣方向)
巴打不妨留意下